國安法我屌你老母，最後全部身家入左7200輸晒

屌你老母加埋其他正股牛證一日輸左我成23萬
玩閪咩，我賺錢好辛苦打份會計工

吹得就吹

無圖你話230萬都得架啦

屌你老母貼埋個腎你呀，真金白銀廿幾萬呀仆街，我洗撚同你證明，如果星期一再跌我真係仆街死

可以用返你支嘢減減壓

極限牛gogogo

貼張圖出來先得架，老母麵都次次貼倉啦

圖呢

你攪到我個1000蚊牛變左貢品

正股驚咩，圖呢

咁要封定帛金

你份工月入好高嗎

做audit呢啲低賤工種仲走去博牛熊，抵你

群組分享link:
本群為吹水分享減壓,財務中介吸血鬼/搵食自重